Trump: 還好是我當總統 不然世界大戰會爆發

美國總統川普（Donald Trump）在美東時間26日晚間舉行記者會時，再吐狂言展現他對於北韓非核化的自信。他宣稱，還好是他當選美國總統，及時與北韓領導人金正恩會談，才避免了一場世界大戰。去年他才揚言要「徹底摧毀北韓」，並嘲笑金正恩為執行自殺任務的「火箭人」（rocket man）；如今隨著美朝關係漸入佳境，川普對與北韓達成共識充滿信心，甚至宣稱解決「歐巴馬差點要與北韓開戰」的僵局。

據CNN報導，川普在聯合國大會前砲轟伊朗當局是「腐敗獨裁政權」。談及非核化問題時，川普則盛讚金正恩面對除核武的勇氣，且他收到了來自北韓的善意回應，第2次「川金會」有望可以「很快」舉行。

雖然兩國關係日漸融洽，但目前美國並不打算停止對北韓的制裁行動。針對除核武期限，川普表示不會參加「時間遊戲」，即使需要花費一些時間也無所謂。

非核化問題的進展讓川普十分自得。雖然沒有證據支持，但他宣稱，歐巴馬政府幾乎要觸發與北韓的大戰，這場衝突堪與世界大戰相比，如果不是他當選美國總統，及時與北韓會談，就會發生一場死傷超過數千萬人的戰爭。

針對這項發言，前白宮國安會發言人普萊斯（Ned Price）提出反駁，強調歐巴馬政府並不打算開戰，始終把外交視為唯一選擇。

歐巴馬差點要與北韓開戰

老屈？

佢又真係邀功邀得起喎

如今隨著美朝關係漸入佳境，川普對與北韓達成共識充滿信心，甚至宣稱解決「歐巴馬差點要與北韓開戰」的僵局。

死黑鬼幾時又出下黎認屎認屁
在位八年乜柒都做唔到

侵侵一上場就即刻搞掂北韓

美國班反侵撚個腦裝屎

經濟戰都玩死中俄

北韓不停試射
又得閒就射下南韓

美國作為南韓盟友好明顯就要做下野
點會係老屈

連登狗又話力架馬左膠軟弱？
而家又吹佢準備打鳩金仔？

你理得佢
依家金仔係佢執政嗰陣講和就咩都歸功佢
佢講咩都可以大大聲
你奧巴馬真係除咗屈佢俄國間謀同鳩細就咩都拎唔出嚟

唔係吹佢準備打鳩金仔

係講緊比人踩到上心口逼住還拖

兩回事黎

侵侵真係好pure好true

The greatest president ever

邀乜撚野功，明明係佢功勞

侵仔

真係笑左.

侵侵呢啲行徑可以為美國帶來短暫利益
但其實講到尾都係耍手段鬥無賴，反口覆舌
長遠造成自我孤立，促成其他大國勢力重組聯盟，亦容易加劇極端反美勢力抬頭，世界政局會越嚟越亂

公屋仔教億萬富豪做野

億萬富豪係做出色政治領袖嘅條件？

我唔明你攻擊我有咩用喎，打個emoji等於自己說話好有說服力？

咁你啲大公文匯口吻就當然最有說服力啦

係金仔準備打佢

政治唔係正正就係耍手段鬥無賴？

你一係就唔識政治 一係就唔識歷史

不過更大可能係兩樣都唔識

連登仔日日拎trump來打飛機

美國最多8 年 換個人就唔同哂啦
以為總統係皇帝可以做一世?

有強權無真理
如果Trump係小國總統, 呢啲手段唔會成功
無賴到好以中共咁, 好丑陋

中共好叻。

呢家睇牌面係俄中北韓伊朗聯成一線, 其他歐盟英國南美因地緣政治同埋價值文化一定係痴美國果邊, 唔係9UP幾句話咩其他大國重組聯盟就叫有說服力架傻系

你快撚D分析下班大國可以點重組聯盟反美先啦

小丑同醜陋唔識分？

你想討論定想討論我？

對付無賴，用君子手段唔work架
美國對中國算係咁，嘛一樣畀中國日日唱衰

侵侵連歐盟、加拿大、日本都敢搞

盟友都對美國有戒心

D Point垃圾到仆街，一堆字都無過例子 十足十 tvb d新聞?

耍手段鬥無賴? 比個例子黎先啦

明砌你係叫實力既表現 無咩賴?

中共有實力？

咁支那班盟友呢

酒肉朋友？

你知唔知自己講緊咩？野都未撚講好

臭巴馬份人咁撚左膠會撚咩佢

歐盟加拿大日本同美國既貿易問題根本只係少事 仲已經DEAL好哂(除左日本), 根本無足夠理由要反美 每個國家對大家都有戒心架啦 你以為相體呀呢家?

條友支持新移民，一係五毛，一係鍾意突登同人唱反調，以爲自己好醒

可能咁就係條友講緊嘅重組聯盟
不過係美國重組緊自己啲聯盟

要用核彈外科手術式打擊金仔的係希拉莉
咩年代仲派地面部隊咩

睇佢d point都知架啦 大家唔洗再quote佢

張超雄都支持新移民

左膠,5毛其實立場係一樣

不過侵爺對金仔唔好講咁盡
一陣條肥仔又玩野就盞冇面

無聊冇野做咪當撚下啲弱智仔

金正恩整飛彈本身就係用黎做談判籌碼，邊會真係主動打 家陣trump又唔係成功令個導彈計劃收皮

政治就係妥協藝術 美國唔容許朝鮮有核彈 而金仔希望用核彈同美帝講數 如果你目標係解決核問題咁金仔個價ok 你咪搞掂問題 要明白問題係核彈唔係金仔

如果你目標係金仔 核彈只係理由咁咪世界大戰

講得太白, 連登仔唔啱聽

o岩呀
所以根本就唔係金仔畀Trump搞掂，係金仔有咗想要嘅籌碼主動搵人deal v v

Block 咗某啲聲音，唔存在
剩低嘅全部都係自己想聽嘅說話

咦，好和諧

有講錯?

我諗起幾個月之前嘅一條片

屁股控制腦袋，要不得

當年就吹奏奧巴馬個南海仲裁
而家就踩到佢左膠on9仔
同連登仔請政治

商人做總統真係好撚掂

笑撚死

最可悲係加埋都唔夠美國打，駛撚讓你呀。

潛台詞 : 不讓我連任的話就開戰吧

成班五毛都唔識睇下世界歷史同經濟

你覺得侵係廢柴傻鳩咪直接斷交同宣布敵對國囉

睇下委內瑞拉同古巴咪知咩事囉

連庄閒都分唔清

老人家最鍾意認屎認屁

Fox News correspondents were suspicious, and hyper critical, saying they “think that’s a mistake,” that he’s “bowing and scraping before dictators”

古巴咩事 奧巴馬幾年前咪已經同古巴破左冰

古巴就係上世紀被美國經濟封鎖嘅國家囉

係依幾年先慢慢搞返好個關系

政界嘅伊巴謙莫域，自信心爆棚

強權不等於正義

唉，係咪連基本原則都要講完又講?

係可能金爸打鳩南韓，之後變大戰
當年黑鬼在位，北韓炮擊延平島，炸沉天安艦

Trump咁搞，搞到trump粉炒曬車

正義 呢個世界最勁個個咪係正義囉 讀過政治未

對唔住依個世界邊個拳頭大就話事架啦

又唔見支那對香港講正義

歷史係由勝利者編寫嘅

支那唔撚爽嘅又點呀咬我食咩

駁唔到

爭功勞

侵侵同北韓宣戰, 拍手
侵侵避免咗一場世界大戰, 拍手

英國仲係日不落帝國果陣肯肯定係正義之師

針對這項發言，前白宮國安會發言人普萊斯（Ned Price）提出反駁，強調歐巴馬政府並不打算開戰，始終把外交視為唯一選擇。

笑死 外交層次分別

美國總統嘅正義就係美國公民嘅利益啊

呢家係世界經濟70%建立一個經濟同盟圍中國呀 淨返唔係非洲啲屎坑就得返台灣同俄仔 前者根本同美帝傀儡國無異 後者冇入但明顯傾向美國 如果依家係熱戰仲衰過八國聯軍

我喺香港土生土長，無上政治堂，讀大學又唔係讀政治喎。

點解你啲論點同啲藍絲如出一轍？

唔夠人講就人身攻擊 論點同藍絲同出一轍係因為呢個係理所當然嘅道理 連藍絲都明囉

利申你香港土生土長有乜特別？我香港原居民添 咁又有乜特別

依個係常識同邏輯問題

點解你無因為你班大陸傻閪五毛只係識收order做野囉

我希望呢度真心支持Trump嘅人, 反思一下自己講咗啲乜

當中共設定八三一框架，重新解釋香港邊界，硬推廿三條嘅時候
你哋講嘅嘢，就係藍絲五毛講嘅嘢

得啦 總之中國又嬴

我唔明點解你會覺得我會讀過政治啫

2018年之前連登仔明明話要打鳩金仔，最好掟埋核蛋去東北

如果你真係真心嘅話 我除左覺得你好天真之外無嘢講 好明顯連登仔支持侵唔少理由係佢狠狠地打咗自己打唔贏嘅敵人老共身上

我都唔明你點解乜都唔明走嚟9up啫

一物治一物，係睇得好心涼

但回歸我最初所講，四處竪敵唔會有好結果

正如黑社會斬死慈母，唔代表黑社會啱哂

因為無人諗過唔駛武力都收服到金仔
目的達到就得

得啦
支那又贏

唉 原來左膠嚟仲衰過五毛 無得救

sor9ly侵侵無四處豎敵係擺明車馬打鳩你支那姐

佢對其他友好國家都係好好例如日本加拿大

同埋歷史教識我地同美帝作對一定無好下場

只有雜總依個小學雞先會硬對硬咁回應

係喎
侵侵16年大選之前邊個都屌
樹敵樹到做總統

睇唔出美國邊度竪敵除左老共之外 先同差啲係力加時期打出手嘅俄羅斯傾掂 再用幾隻cv同把口搞掂咗北韓（至少暫時）貿易戰拉'龍'咗EU同日本加入 甚至最近拉埋泡菜 形成咗世界70%既貿易經濟同盟 連台灣都比以前多咗生存空間 啱啱澳洲退出埋同中國5G合作 到底邊個竪敵呀

人地土生土長睇tvb大 唔好恰人啦

現實唔係拳頭大就係道理咩？
原則？好聽就原則，唔好聽就固執
等有一日自己做到世界大哥先再出來講原則啦

咁我寧願被孤立啦

收皮啦，一開始成堆老歐咪又話要孤立佢
依家手牽手做老共世界
因為老共先係全球真正威布啊

平多多，四十大盗，毒奶，屌

老美唔單止唔會被孤立，仲會愈來愈強
依家話你知，左膠禍國，佢一下子撥亂反正
全世界都要睇佢頭

來生一齊做美國人，屌下緊緻亞洲西啦，兄弟

咁又點啊 你唔講係咪唔會推
十足泛民口吻
唔好激嬲中共

威脅*

如果個個係慈母就當然唔會0岩晒，但如果個個係黑警，個黑社會就算唔係0岩晒，但起碼都無做錯

侵係黑社會？會唔會搞錯咗啲嘢
侵只係企係美國角度將國際關係撥亂反正

做到世界一哥就係制定遊戲規則果個
根本唔駛理你乜原則
你試下俾維尼一統全球 , 我諗全世界都要袋住佢果本習近平主義思想 , 要日背夜背
唔識就集中營呀

一句講哂，邊個國家搞支那就撐邊個，理撚得你美國定非洲，完

雖然沒有證據支持？ e d咩新聞黎

侵侵好撚型

可惜支那人特別係達官貴人同佢地既家人最鐘意移民萬惡既美國。

但無美國呢個強權，一定勁多邪惡軸心四處侵略，係你唔肯面前呢個世界幾咁黑暗。

幾時同中國恢復友好？
做到先當功績啦

若然屬實

明明力架第一個同卡斯特羅會見

咁都可以比侵粉講到關佢事

佢上任卡斯特羅死鳩左啦

正正就因為大家都黑暗
所以更覺得極度支持侵侵嘅手段，而同時極度反對中共強權嘅思維有矛盾

川普的聲明出現了，聲明譴責了卡斯特羅政權侵犯人權的行為。

「今天，世界見證了一位殘酷獨裁者的去世，他壓迫自己的人民將近六十年，」川普在聲明中說， 「菲德爾‧卡斯特羅留下的是射擊隊、盜竊、難以想像的痛苦、貧窮和對基本人權的剝奪。」

奧巴馬執政成pat屎
乜柒都搞唔掂

冇美帝我肯定每個人都要開始背可蘭經

幫班你香港上網，美國都無去過既答：fake news

你係度講真話冇用

唔計

試下係連登問？

連登最維護本土利益
所以支持⋯ 美國優先!

trump粉睇唔到 。
唔係trump粉，不過左膠個套真係唔撚掂，你話個個都係情操高上就話，現在唔係

以武制暴，何來矛盾？
你試下用愛與和平去感化恐怖份子，做得到先上嚟鳩UP啦

民調報告夠話林鄭有40%支持你點睇

美國叫黑暗你地臭閪支那叫乜，黑體呀

香港人如果開聲反侵
係咪無八三一框架,唔推廿三條,係咪可以收單程證審批權

叫你老細答我

如果民意調查用嘅方法符合統計學原則，儘可能排除bias，而得出咁嘅結果，咁我點睇又有咩關係？

唔通輸打贏要先啱？

香港人反唔反侵
根本一樣人口殖民

邊撚個同你支那狗團結

佢有佢做，唔駛講到要反侵
但我唔覺得呢啲手段值得吹奏啫

駁唔倒

事實係

吹水還吹水 你打鳩支那嘅速度實在太慢 可唔可以加速

Show Blocked User - 洋腸小莖

答我LA支那狗

係咪如果開聲反侵
就無八三一框架,唔推廿三條,就可以收單程證審批權

叫你老細答我

控制好你情緒先

咁我用數據答你啦

美國非農就業連升廿鳩幾個月

道指納指標普破緊頂

用關稅免除去吸引美國公司回流

連台積電都要去美國開廠

用啲民調報告就話佢做得唔好公平咩

侵侵：力架！有冇試過同個金仔握手吹水？

好垃圾，唔識答就屈人控制唔到情緒，
人哋句句都好理性咁直擊要害，快啲答

經濟數據增長是硬道理的話，中國咪好成功？

條五毛

有啲人都算叫做同我討論緊

對住你我覺得無乜需要回應

佢係好成功用起橋起路谷GDP呀

咁依家全地球最大勢力不滿你要你收皮咁你可以做啲咩

同一份民調關於膠鐵係連登同香討做結果都南轅北轍

中期選舉會說明一切睇下佢周圍樹敵選舉會輸幾多票囉

果條大陸狗係唔敢答

因為答案得一個
香港人支唔支持美國,中共都決心清洗香港人

大陸狗係好怕香港人幫美國

雖然YOU NO GUN
但香港同上海關鍵時間想獨立,成個士氣會玩完

你駁唔到大家有目共睹，
你估學件王毅咁矢口否認懶無賴就有用咩？

佢有望成為第二個列根

講嚟講去，我覺得侵侵做嘅嘢短期內係有好處，但埋下咗好多隱憂
咁嘅意見都無辦法容納到？

仲話咩太單純，世界好黑暗
凡事有正反面，但喺連登連討論都討論唔到

不過真係好奇金仔做咩無啦啦會放棄核武
明明恨咗好多年

咁你又講唔出長期對美帝有咩壞處

只係不停話侵侵咁做唔好咁做唔啱

佢咁做係對美國負責做法

同埋政治係比女人私處更污穢同黑暗架啦

世界很簡單人類很複雜你連啲咁簡單嘅concept都無

學人討論政治

不嬲金仔核武係要黎cap水 你有水比佢cap就唔搞架啦

lm

姐係今仔同侵侵 除時可能 friend 過打band
而家搞緊大龍鳳撚緊鄰國
上次金仔見侵侵, 鄰國幾撚緊張

我第一個發言已經講咗壞處

OK, 已將錢慢慢搬入美股

港股上證果啲要食西北風

侵侵呢啲行徑可以為美國帶來短暫利益
但其實講到尾都係耍手段鬥無賴，反口覆舌
長遠造成自我孤立
依家美國歐盟同日本打算脫離WTO自己出黎搞個組織唔比支那參加叫孤立
促成其他大國勢力重組聯盟
其他大國係唔係指非洲果啲
以我所知歐盟英國日本同美國fd過打band
亦容易加劇極端反美勢力抬頭，世界政局會越嚟越亂
依家睇場係美國軍力全球第一邊個夠膽挑戰佢

自我孤立
你估中學生人事交際?
國際間政治外交係講拳頭架咋
講經濟講軍事美國個拳頭都大過人幾十倍
邊個會想離開佢?

大家睇到呢啲on9留言就明點解民主黨今時今日仲有咁多人buy
因為佢地唔係要選到個做到實事改善到民生嘅人出黎拯救個社會
佢地要選個說話好聽嘅聖人出黎,就算做唔到實事都無所謂

2018竟然仲有人覺得政治應該光明磊落,坦誠相見
1018年都無人信呢套啦

亂入先
其實洗乜同條友講咁多

世界政局亂，邊個最開心

中國或成最大贏家

佢都係想大家咁講啫

越自卑越用得多英文字

條友

我只可以講
咩人睇咩嘢啦

國家之間再fd都會防備對手啦
唔防備唔係仁義，係天真

世界大勢係左膠 親中政府逐個倒台

黑鬼做個8年，歐盟咪又係想挑戰美國

好心啦
睇真新聞有片 有連拍
信晒media cap 低侵vs g7領袖嬲嬲豬個一幕有撚用咩

下一秒又笑笑口

不如你貼返咸豐年嘅新聞啦

歐盟日本加拿大全部投曬降啦

貼就貼啲新啲嘅新聞啦好不

其實面對呢啲左膠，道德撚，hater
侵已經完美表演點樣應對

呢啲人真係唔撚洗理
真係有料做到有成績
真係為左人民利益，一定有回報

反正haters gonna hate

多撚謝你個南海仲裁
中國,北韓,IS都係佢養出黎
呢三樣嘢係早幾年全世界最驚嘅嘢

制裁不義唔係正義係咩?

你都識講「投降」
呢啲咪隱憂囉

有咩問題
當年黑鬼上馬嗰陣搞足幾年
金仔只係愈來愈強硬,奧巴馬完全搞佢唔掂
緊係想炸撚死佢

而家侵仔上任無耐,一兵一卒都唔使郁
用把口就和氣收場,皆大歡喜
咁仲炸黎托柒?

依個真睇下依家唔對付啲伊斯蘭教遲啲連你個國家都食埋

如果再靠隻力架做落去我都唔知美國十年廿年後會變得幾墮落

如果唔係侵侵上中東班ISIS應該重周圍放火殺人強姦擄人

咩邏輯黎架屌

投降叫隱憂

連揸庄係邊個都唔撚知

規則係由最強果個定出黎你夠膽唔跟咪還拖囉睇下邊個頂唔順先

試列出政治唔黑暗嘅國家

你講得呢句
就證明你除左唔識政治,歷史之外,連經濟都唔識

你啱喎
左膠咪睇CNN

侵既手段係對外國
中共既手段係對自己人
呢個咪係分別

如果你要話埋侵對自己人都係咁
要屈到佢既administration 同中共一樣
咁美國3權分立
點解未比人彈劾落台先？

What the hell is 硬道理?

呢D民調一年到頭多得不得了, 邊方主持而又是否反映到真相? 盲信呢D民調而罔顧事實咪聽仆街囉

當初個個都話希婆贏架喎, 唔出聲果班咪用選票話你知乜叫真心説話囉

你要拎左膠D所謂原則黎打飛機就請繼續, 無人阻你

其實美國咁耐以黎都有撐住日本台灣
連唔太關事既車韓都頂住
北韓冇理由會相信大陸狗會真心支持佢

人地就係拎著4隻dee先咁樣鋤你 你就同人講 你試下你咩牌都冇咁樣鋤

我就真係唔知你想討論乜啦

如果佢連公關都做得好就應該想點就點 唔洗腹背受敵

講經咩 我又唔係美國人 美國未來係點關我撚事 我係想見到侵侵打敗中共 美國？wfc

好難架啦依家左膠當道

啲女權撚又癲

個個都以撚為可以用愛與和平去感化ISIS

侵侵叫下雞啲女權撚又衝出黎咬下又唔睇下中東啲女人過得幾慘連人權都無

根本佢做果個位三剎位好難面面俱圓

但最少佢都只為左自己開始目標出發make us great again 佢真係可以坐而起行唔係鳩up

'政治係君主嘅運動'

其實侵侵真係唔差

佢知道乜係可以傾 乜係要拳頭解決

好似俄仔咁呢啲可以傾嘅用傾

金仔明顯係R水嘅 你一係打死佢 一係你同泡菜一齊過水佢 所以佢揀最少損失既一項免得大家要玩fallout 最主要佢睇透咗金仔根本係R水而搞事而唔係為搞事而搞事

到isis呢個根本痴線嘅炸死佢算

支支呢個根本想挑你機 唔洗問 打柒佢算

呢種分析能力仲可以俾人笑on9既話 不如你去做一個月美國總統 唔搞出真人fallout我幫你奶袋 袋

Btw果然美國行政學係出自營商學 商人治國可以咁快改變世界局面

即使你幾唔like侵侵都不得不承認佢咁短時間改變世界局勢

同埋佢小好多包袱

佢唔似力架咁可能要周圍去R下啲基金會支持

又唔係好似布殊果啲政治家族

侵侵一上場就炒鳩曬唔聽佢枝笛嘅人

跟手再不停推佢上任前要做嘅一件一件有時間做好

所以佢咁成功破幾次產都企得返起身唔係無原因

哦

侵爺佢咁玩，只係消耗緊美國多年積落黎o既軍力同多大控制力。
無錯論打横黎，而家佢仲係惡哂，加埋中國唔生性太自大，呀侵真係要用美國o既資源收中共皮事實係可以。其實呢個優勢美國佬到直都有，但點解唔實行？

如果直接收大陸皮係有長遠利益，台灣早就獨立，日本仔早就打過去福建。

歷任美國總統唔係傻的，一句到尾還是要錢最重要。
要講貿易易差，根本係癈話，美國佬唔係利用大陸廉價勞力同資源供給比自己生活？ 你到邊揾槍指住班石油佬要用美金結算，到邊叫大陸賣野過黎收美金，ok美金你喜歡點印就點印，反正有石油佬找數，成個地球金融規則唔係你玩哂？
大把就算拿住一有堆美金美債又可以點？ 你美國佬龍門任搬，一句只要係中國人有錢都唔撚賣比你，唔找數都仲得怕你有呀！

本來呢o的事實大家扮下正人君子，你放生下我，我又抽水屈鳩下你，食住大陸舊肥肉唔比佢上位天下太平。 真係一鋪清中共個袋唔係唔得， 但以上美國佬揾邊個國家有咁廉價資源去養成個國家？

班傻西仲話叫所有人搬走去第到設廠， 屌鳩你如果得中共早就食屎啦， 一個印度一個中國只有兩個地方係可以有咁低廉同密集o既勞力力。 去到其他東南亞投資同工作o既人就會知咩叫做一山還有一山高， 我指貪污同無皇法。

近幾年成件事的確係大陸on9 , 未有足夠實力就想挑美國佬機玩人仔流通同一帶一路。直接刺激周邊幾個科技出口國同美國佬個飯碗。
但呀侵呢種直接無賴式進攻，其實真係要多謝佢直接一巴又一巴咁打醒唔少整個中國，比著其他總統就會繼任扮野落去由得整個中共繼續自high.

貿易戰要鬥放血，白痴都知美國佬贏硬，但玩死左大陸後又會點？ 成個中共倒台唔難，難在成舊肥豬肉玩內戰玩自殘，散撚哂你地以為香港會變成點？ 定係叫美國佬去搞大選？ 你唔認自己係中國人冇問題，但全世界外國都冇當過你係佢地自己人o者，要清要殺關佢地撚事？

如果你過中共倒台英國佬可以入主中原，大家仲有運行，當然而家o既軍力連越南都未必打得過就算了。美國佬從來只興踩爛哂個場，但唔識重建的。邊個做美國佬隻狗就仆街足咁耐，包括南韓同日本仔。連登仔日日望以為中共倒台你拿午餐肉有西屌o既幻想，你行得出街唔比子彈射撚死你到時先再算把啦。

傻侵而家係咁迫死大陸跳牆，我又真係食定花生睇下迫到中共真係冇路行個時會點，兩敗俱傷下，冇左假想敵同幾近免費工廠，美國往後幾十年都幾難捱。

特朗普真係好似後生
團火仲係度
十足十故事人物主角一樣
話做就做

你重組左個腦未

越亂越好

佢玩開放，行返大陸以前條路的話
大陸實驚，最驚係整埋美單基地

一個東星肥獅
一個洪興蔣生

On9

樓主一大段果個
中共倒台可以由美國扶植國民黨番入大陸 陣痛少不免
同埋冇你想像中咁嚴重

反侵反到唔講道理 乜叉都係靠自己諗做結論
咪撚理啲癲佬啦 11月見到民主黨輪到仆街佢就會自己收皮

中國人慣性以為自己係世界中心

正常人肖佢傻佬。

美國國策都唔係一個人話事。

華府一班對華專家由親中轉為反中，先會鼓舞到侵侵去馬，再睇返奧巴馬執政後期，已經開始對中國出手，只係冇而家出手咁大力同堅決

中國收皮第2批死啲就係親共仆街5毛，第3批就係信中国啲on9仔，仲話食花生睇美國幾十年後點死 5毛真係全部弱智

針對這項發言，前白宮國安會發言人普萊斯（Ned Price）提出反駁，強調歐巴馬政府並不打算開戰，始終把外交視為唯一選擇。

即係話畀人知當時冇晒作佢符啦